女朋友就住hall 有啲擔心...

我同我女朋友一齊左一個月左右，佢今年係第一次住hall 而我無住（我地唔同u）佢本身係可以同男仔玩得好埋果啲黎 所以我真係有啲擔心佢住hall果時俾狗公聊然後同我分手
有冇巴絲有類似經驗可以分享下

護眼post

其實你自己都已經有答案啦

睇下我個名

帽事既

有家心理準備啦 9 成9出事
如果你條女樣本身正常樣以上同out going
就100%

屌得一個月貨仔 因為厹而散就算尻數吧啦

首要立即中出左條女止虧損先
你追佢投資左咁多， 用ptgf價每q 2000去計， 你屌到佢回本就覺得飛唔飛佢係冇咩所謂

條女會進步神速 你就爽啦，坐享其成

以後一齊出街可以請返你轉頭

各位巴打認真？真係一定帽硬咩？有冇成功例子聽下

過去屈蛇

連登仔最鍾意將大學所有野放到勁大
警惕同自律當然要，
但正常住hall邊有咁易帽啊
除非果個hall不嬲淫亂，或者你女朋友係咪一心想俾帽你戴
所以好取決於佢咩U、咩hall同咩人

OH~條女冇咗LU~~~~

過一排你條女就會因為成績跟唔上 要半夜去hall友到加操

你都岩既 但我以前都住過hall 每間hall都一定勁多狗公 我係驚啲狗公姐

唔好嚇我啦巴打

佢讀咩科嫁？邊間？

大埔果間 唔講咁多啦 怕自爆

無嚇你 試過
夜晚930話要去溫書
跟住有次偷聽wts錄音原來啲仔叫佢上去玩

又聽聞過有女仔去溫書溫到係埋個到過夜 二仔一女

你條女又幾好屌

利申背景一樣
不過怕男朋友擔心reject左hall offer

女朋友呢個星期開始住hall，玩完Ocamp仲話要上莊....
我都好撚驚啊

都意料中事啦，有咩好擔心

護眼po

搵定下一個啦

唔好啊屌

上連登問d咁野根本就多餘
一係假膠一係真心on9子

好女仔

驚定先都得
最好有心理準備

喔
教大女多男少 唔洗驚啦

大埔嗰間？女多男少 驚咁多做乜
驚完都係帽姐

帽撚硬
住左幾年hall 未見過有女仔 條仔唔同U唔洗帽
綠就見過十幾單 好多條仔都唔知

同男仔玩得好埋真係不了
唔識叫佢保持距離

晚晚飲酒飲到三四點 飲醉左就
你放學佢都未起身

得過叫字

臭雞

拍緊拖既住hall同去玩ocamp都係證明佢想有新鮮感
如果唔係點解有屋企唔住要住hall 拍緊拖仲ocamp

一定出事

Same here
明明以前唔捱得
以家通頂濕濕碎
仲要成日唔覆機

做定心理準備啦巴打

巴打有定心理準備都得架啦
上面啲巴打先講完 ，熱戀期都要住hall去ocamp
擺明個人未玩夠啦，隨時預備帽你

唔要都罷

成個世界輸哂，你連條女都走埋